可唔可以聚焦返7 .21 ar…… 有個手足危殆……而家好似失咗踪揾5到！

聚焦返721先 la

推

何韻詩話幫緊

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

兩邊一樣咁重要

請睇post，何韻詩幫緊

多謝巴打報平安……但都請關注番7.21 ，d狗開咗3x幾槍，但關注度好低……我5想輸咗塲運動ar